# Crisis Lab remote workspace prototipa Ideja

Izveidot login web lapu autorizācijai

ieviest 2 faktoru autorizāciju (2FA), ja iespējams

Ieviest serveri ar Virtuālo mašīnu

Izveidot testa VPN savienojumu.

**Nepieciešamais:**

* Izvēlēties 2FA ar pēc iespējas vienkāršāku API
* Dabūt testa serveri ( varu dabūt Amazone serveri AWS, vai microsoft azure )
* kādus VM izmantosi.
* Kā izveidot VPN savienojumu uz VM
